重國家，請不要燒國旗，要燒就燒共產黨黨旗

但而家係反對大帝國

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

無錯

而且合法

人人做得

塗改液
墨水筆

有用佢就屌啦
燒國旗先有用

搞咁多做乜丫 一陣child登又話你推手足去死 預約被捕啊
總之我就順住軍師意見做 be water返屋企取暖
場運動未輸架下 我心境抗爭緊啊

美國、加拿大、英國、澳大利亞均未明文禁止。至於日本之《刑法》§92、丹麥之《刑法》§110e，均不允許侮辱外國之國家國旗，但對於褻瀆本國國旗並無明文規定。即便前述有些國家的政黨，曾試圖將其入罪化，最終不是立法闖關失敗，就是被最高法院宣告違憲。換句話說，在這些國家內，燒該國國旗是不違法的。

回首美國，多數州一度把褻瀆國旗行為入罪化。1989年6月，聯邦最高法院大法官以5票對4票做出指標性判決。大法官多數意見重申憲法第一修正案保護表達行為（expressive conduct），認定一名被告焚燒國旗的背後意圖傳達特定訊息，實際上並無擾亂治安或威脅發生，該行為應屬於憲法言論自由之範圍。翌年，國會所通過的《國旗保護法》也跟著被宣告違憲。

why not both